{
    "o:label": "bulletin d'adh\u00e9sion pap",
    "o:resource_template_property": [
        {
            "o:alternate_label": null,
            "o:alternate_comment": null,
            "o:is_required": false,
            "o:is_private": false,
            "data_types": [],
            "vocabulary_namespace_uri": "https:\/\/recruteursdedonateurs.org\/onto\/do#",
            "vocabulary_label": "Don g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 et altruisme",
            "local_name": "ad_montant",
            "label": "montant de l'adh\u00e9sion"
        },
        {
            "o:alternate_label": null,
            "o:alternate_comment": null,
            "o:is_required": false,
            "o:is_private": false,
            "data_types": [],
            "vocabulary_namespace_uri": "https:\/\/recruteursdedonateurs.org\/onto\/do#",
            "vocabulary_label": "Don g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 et altruisme",
            "local_name": "ad_date_fin",
            "label": "date de fin arr\u00eat adh\u00e9sion"
        },
        {
            "o:alternate_label": null,
            "o:alternate_comment": null,
            "o:is_required": false,
            "o:is_private": false,
            "data_types": [],
            "vocabulary_namespace_uri": "https:\/\/recruteursdedonateurs.org\/onto\/do#",
            "vocabulary_label": "Don g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 et altruisme",
            "local_name": "ad_date_debut",
            "label": "date de signature d\u00e9but adh\u00e9sion"
        },
        {
            "o:alternate_label": null,
            "o:alternate_comment": null,
            "o:is_required": false,
            "o:is_private": false,
            "data_types": [],
            "vocabulary_namespace_uri": "https:\/\/recruteursdedonateurs.org\/onto\/do#",
            "vocabulary_label": "Don g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 et altruisme",
            "local_name": "ad_statut",
            "label": "statut en cours l'adh\u00e9sion"
        },
        {
            "o:alternate_label": null,
            "o:alternate_comment": null,
            "o:is_required": false,
            "o:is_private": false,
            "data_types": [],
            "vocabulary_namespace_uri": "https:\/\/recruteursdedonateurs.org\/onto\/do#",
            "vocabulary_label": "Don g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 et altruisme",
            "local_name": "recruteur_id_associatio",
            "label": "Le recruteur \u00e0 l'origine de l'adh\u00e9sion"
        },
        {
            "o:alternate_label": null,
            "o:alternate_comment": null,
            "o:is_required": false,
            "o:is_private": false,
            "data_types": [],
            "vocabulary_namespace_uri": "https:\/\/recruteursdedonateurs.org\/onto\/do#",
            "vocabulary_label": "Don g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 et altruisme",
            "local_name": "donateur_id_associatio",
            "label": "L'adh\u00e9sion concerne le donateur id"
        },
        {
            "o:alternate_label": null,
            "o:alternate_comment": null,
            "o:is_required": false,
            "o:is_private": false,
            "data_types": [],
            "vocabulary_namespace_uri": "https:\/\/recruteursdedonateurs.org\/onto\/do#",
            "vocabulary_label": "Don g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 et altruisme",
            "local_name": "association_id_associatio",
            "label": "L'adh\u00e9sion concerne l'association id"
        },
        {
            "o:alternate_label": null,
            "o:alternate_comment": null,
            "o:is_required": false,
            "o:is_private": false,
            "data_types": [],
            "vocabulary_namespace_uri": "http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/",
            "vocabulary_label": "Dublin Core",
            "local_name": "title",
            "label": "Title"
        }
    ],
    "o:resource_class": {
        "vocabulary_namespace_uri": "https:\/\/recruteursdedonateurs.org\/onto\/do#",
        "vocabulary_label": "Don g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 et altruisme",
        "local_name": "adhesion",
        "label": "adhesion"
    }
}