{
    "o:label": "contrat pap",
    "o:resource_template_property": [
        {
            "o:alternate_label": null,
            "o:alternate_comment": null,
            "o:is_required": false,
            "o:is_private": false,
            "data_types": [],
            "vocabulary_namespace_uri": "https:\/\/recruteursdedonateurs.org\/onto\/do#",
            "vocabulary_label": "Don g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 et altruisme",
            "local_name": "cont_type",
            "label": "Type de contrat du recruteur"
        },
        {
            "o:alternate_label": null,
            "o:alternate_comment": null,
            "o:is_required": false,
            "o:is_private": false,
            "data_types": [],
            "vocabulary_namespace_uri": "https:\/\/recruteursdedonateurs.org\/onto\/do#",
            "vocabulary_label": "Don g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 et altruisme",
            "local_name": "cont_statut",
            "label": "statut du contrat du recruteur"
        },
        {
            "o:alternate_label": null,
            "o:alternate_comment": null,
            "o:is_required": false,
            "o:is_private": false,
            "data_types": [],
            "vocabulary_namespace_uri": "https:\/\/recruteursdedonateurs.org\/onto\/do#",
            "vocabulary_label": "Don g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 et altruisme",
            "local_name": "cont_debut",
            "label": "date de d\u00e9but du contrat du recruteur"
        },
        {
            "o:alternate_label": null,
            "o:alternate_comment": null,
            "o:is_required": false,
            "o:is_private": false,
            "data_types": [],
            "vocabulary_namespace_uri": "https:\/\/recruteursdedonateurs.org\/onto\/do#",
            "vocabulary_label": "Don g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 et altruisme",
            "local_name": "cont_fin",
            "label": "date de fin du contrat du recruteur"
        },
        {
            "o:alternate_label": null,
            "o:alternate_comment": null,
            "o:is_required": false,
            "o:is_private": false,
            "data_types": [],
            "vocabulary_namespace_uri": "https:\/\/recruteursdedonateurs.org\/onto\/do#",
            "vocabulary_label": "Don g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 et altruisme",
            "local_name": "cont_heure",
            "label": "heures pr\u00e9vues pour le contrat du recruteur"
        },
        {
            "o:alternate_label": null,
            "o:alternate_comment": null,
            "o:is_required": false,
            "o:is_private": false,
            "data_types": [],
            "vocabulary_namespace_uri": "https:\/\/recruteursdedonateurs.org\/onto\/do#",
            "vocabulary_label": "Don g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 et altruisme",
            "local_name": "cont_taux",
            "label": "taux horaire du contrat du recruteur"
        },
        {
            "o:alternate_label": null,
            "o:alternate_comment": null,
            "o:is_required": false,
            "o:is_private": false,
            "data_types": [],
            "vocabulary_namespace_uri": "https:\/\/recruteursdedonateurs.org\/onto\/do#",
            "vocabulary_label": "Don g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 et altruisme",
            "local_name": "bul_brut",
            "label": "montant brut du salaire"
        },
        {
            "o:alternate_label": null,
            "o:alternate_comment": null,
            "o:is_required": false,
            "o:is_private": false,
            "data_types": [],
            "vocabulary_namespace_uri": "http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/",
            "vocabulary_label": "Dublin Core",
            "local_name": "title",
            "label": "Title"
        }
    ],
    "o:resource_class": {
        "vocabulary_namespace_uri": "https:\/\/recruteursdedonateurs.org\/onto\/do#",
        "vocabulary_label": "Don g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 et altruisme",
        "local_name": "contrat",
        "label": "contrat"
    }
}