{
    "o:label": "coor_banc_rec_pap",
    "o:resource_template_property": [
        {
            "o:alternate_label": null,
            "o:alternate_comment": null,
            "o:is_required": false,
            "o:is_private": false,
            "data_types": [],
            "vocabulary_namespace_uri": "https:\/\/recruteursdedonateurs.org\/onto\/do#",
            "vocabulary_label": "Don g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 et altruisme",
            "local_name": "coor_ban_ib_rec",
            "label": "coor ban ib recruteur"
        },
        {
            "o:alternate_label": null,
            "o:alternate_comment": null,
            "o:is_required": false,
            "o:is_private": false,
            "data_types": [],
            "vocabulary_namespace_uri": "https:\/\/recruteursdedonateurs.org\/onto\/do#",
            "vocabulary_label": "Don g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 et altruisme",
            "local_name": "coor_ban_bi_rec",
            "label": "coor ban bi recruteur"
        }
    ],
    "o:resource_class": {
        "vocabulary_namespace_uri": "https:\/\/recruteursdedonateurs.org\/onto\/do#",
        "vocabulary_label": "Don g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 et altruisme",
        "local_name": "coor_ban_rec",
        "label": "coordonn\u00e9es bancaires recruteur"
    }
}