{
    "o:label": "recruteur pap",
    "o:resource_template_property": [
        {
            "o:alternate_label": null,
            "o:alternate_comment": null,
            "o:is_required": false,
            "o:is_private": false,
            "data_types": [],
            "vocabulary_namespace_uri": "https:\/\/recruteursdedonateurs.org\/onto\/do#",
            "vocabulary_label": "Don g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 et altruisme",
            "local_name": "rec_nom",
            "label": "nom recruteur"
        },
        {
            "o:alternate_label": null,
            "o:alternate_comment": null,
            "o:is_required": false,
            "o:is_private": false,
            "data_types": [],
            "vocabulary_namespace_uri": "https:\/\/recruteursdedonateurs.org\/onto\/do#",
            "vocabulary_label": "Don g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 et altruisme",
            "local_name": "rec_prenom",
            "label": "pr\u00e9nom recruteur"
        },
        {
            "o:alternate_label": null,
            "o:alternate_comment": null,
            "o:is_required": false,
            "o:is_private": false,
            "data_types": [],
            "vocabulary_namespace_uri": "https:\/\/recruteursdedonateurs.org\/onto\/do#",
            "vocabulary_label": "Don g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 et altruisme",
            "local_name": "rec_naissance",
            "label": "date de naissance recruteur"
        },
        {
            "o:alternate_label": null,
            "o:alternate_comment": null,
            "o:is_required": false,
            "o:is_private": false,
            "data_types": [],
            "vocabulary_namespace_uri": "https:\/\/recruteursdedonateurs.org\/onto\/do#",
            "vocabulary_label": "Don g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 et altruisme",
            "local_name": "rec_statut",
            "label": "statut en cours du recruteur"
        },
        {
            "o:alternate_label": null,
            "o:alternate_comment": null,
            "o:is_required": false,
            "o:is_private": false,
            "data_types": [],
            "vocabulary_namespace_uri": "https:\/\/recruteursdedonateurs.org\/onto\/do#",
            "vocabulary_label": "Don g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 et altruisme",
            "local_name": "rec_heure_t",
            "label": "nombre d'heures de terrain du recruteur"
        },
        {
            "o:alternate_label": null,
            "o:alternate_comment": null,
            "o:is_required": false,
            "o:is_private": false,
            "data_types": [],
            "vocabulary_namespace_uri": "https:\/\/recruteursdedonateurs.org\/onto\/do#",
            "vocabulary_label": "Don g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 et altruisme",
            "local_name": "rec_heure_r",
            "label": "nombre d'heures pay\u00e9es du recruteur"
        },
        {
            "o:alternate_label": null,
            "o:alternate_comment": null,
            "o:is_required": false,
            "o:is_private": false,
            "data_types": [],
            "vocabulary_namespace_uri": "https:\/\/recruteursdedonateurs.org\/onto\/do#",
            "vocabulary_label": "Don g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 et altruisme",
            "local_name": "rec_numero_secu",
            "label": "N\u00b0 s\u00e9cu sociale du recruteur"
        },
        {
            "o:alternate_label": null,
            "o:alternate_comment": null,
            "o:is_required": false,
            "o:is_private": false,
            "data_types": [],
            "vocabulary_namespace_uri": "http:\/\/purl.org\/dc\/terms\/",
            "vocabulary_label": "Dublin Core",
            "local_name": "title",
            "label": "Title"
        }
    ],
    "o:resource_class": {
        "vocabulary_namespace_uri": "https:\/\/recruteursdedonateurs.org\/onto\/do#",
        "vocabulary_label": "Don g\u00e9n\u00e9rosit\u00e9 et altruisme",
        "local_name": "recruteur",
        "label": "recruteur"
    }
}