[{"@context":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api-context","@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/items\/5","@type":["o:Item","covid:Personne"],"o:id":5,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/users\/1","o:id":1},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/resource_classes\/123","o:id":123},"o:resource_template":{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/resource_templates\/8","o:id":8},"o:thumbnail":null,"o:title":"Mouloud Benomin","thumbnail_display_urls":{"large":null,"medium":null,"square":null},"o:created":{"@value":"2021-05-04T11:58:26+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2021-05-04T11:59:13+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"o:site":[{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/sites\/1","o:id":1}],"covid:numss":[{"type":"literal","property_id":211,"property_label":"Num\u00e9ro de S\u00e9curit\u00e9 Sociale","is_public":true,"@value":"1445638472"}],"covid:nom":[{"type":"literal","property_id":204,"property_label":"Nom","is_public":true,"@value":"Benomin"}],"covid:prenom":[{"type":"literal","property_id":205,"property_label":"Pr\u00e9nom","is_public":true,"@value":"Mouloud"}],"covid:datenaiss":[{"type":"literal","property_id":212,"property_label":"Date de Naissance","is_public":true,"@value":"04\/02\/1944"}],"covid:nbcomorb":[{"type":"literal","property_id":213,"property_label":"Nombre de comorbidit\u00e9s","is_public":true,"@value":"0"}],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Mouloud Benomin"}]},{"@context":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api-context","@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/items\/6","@type":["o:Item","covid:Personne"],"o:id":6,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/users\/1","o:id":1},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/resource_classes\/123","o:id":123},"o:resource_template":{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/resource_templates\/8","o:id":8},"o:thumbnail":null,"o:title":"Nicole G\u00e9rardo","thumbnail_display_urls":{"large":null,"medium":null,"square":null},"o:created":{"@value":"2021-05-04T12:00:03+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2021-05-04T12:00:03+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"o:site":[{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/sites\/1","o:id":1}],"covid:numss":[{"type":"literal","property_id":211,"property_label":"Num\u00e9ro de S\u00e9curit\u00e9 Sociale","is_public":true,"@value":"1567778778"}],"covid:nom":[{"type":"literal","property_id":204,"property_label":"Nom","is_public":true,"@value":"G\u00e9rardo"}],"covid:prenom":[{"type":"literal","property_id":205,"property_label":"Pr\u00e9nom","is_public":true,"@value":"Nicole"}],"covid:datenaiss":[{"type":"literal","property_id":212,"property_label":"Date de Naissance","is_public":true,"@value":"01\/02\/1956"}],"covid:nbcomorb":[{"type":"literal","property_id":213,"property_label":"Nombre de comorbidit\u00e9s","is_public":true,"@value":"0"}],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Nicole G\u00e9rardo"}]},{"@context":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api-context","@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/items\/7","@type":["o:Item","covid:Personne"],"o:id":7,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/users\/1","o:id":1},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/resource_classes\/123","o:id":123},"o:resource_template":{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/resource_templates\/8","o:id":8},"o:thumbnail":null,"o:title":"K\u00e9vin Duchoux","thumbnail_display_urls":{"large":null,"medium":null,"square":null},"o:created":{"@value":"2021-05-04T12:00:35+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2021-05-04T12:00:35+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"o:site":[{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/sites\/1","o:id":1}],"covid:numss":[{"type":"literal","property_id":211,"property_label":"Num\u00e9ro de S\u00e9curit\u00e9 Sociale","is_public":true,"@value":"1990363352"}],"covid:nom":[{"type":"literal","property_id":204,"property_label":"Nom","is_public":true,"@value":"Duchoux"}],"covid:prenom":[{"type":"literal","property_id":205,"property_label":"Pr\u00e9nom","is_public":true,"@value":"K\u00e9vin"}],"covid:datenaiss":[{"type":"literal","property_id":212,"property_label":"Date de Naissance","is_public":true,"@value":"03\/03\/1999"}],"covid:nbcomorb":[{"type":"literal","property_id":213,"property_label":"Nombre de comorbidit\u00e9s","is_public":true,"@value":"0"}],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"K\u00e9vin Duchoux"}]},{"@context":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api-context","@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/items\/8","@type":["o:Item","covid:Laboratoire"],"o:id":8,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/users\/1","o:id":1},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/resource_classes\/122","o:id":122},"o:resource_template":{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/resource_templates\/7","o:id":7},"o:thumbnail":null,"o:title":"Laboratoire d\u0027analyses m\u00e9dicales Saint Titi","thumbnail_display_urls":{"large":null,"medium":null,"square":null},"o:created":{"@value":"2021-05-04T12:01:30+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2021-05-04T12:01:30+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"o:site":[{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/sites\/1","o:id":1}],"covid:ID":[{"type":"literal","property_id":222,"property_label":"Identifiant_Labo","is_public":true,"@value":"12432"}],"covid:adresse":[{"type":"literal","property_id":206,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"20 rue Saint Titi"}],"covid:nom":[{"type":"literal","property_id":204,"property_label":"Nom","is_public":true,"@value":"Laboratoire d\u0027analyses m\u00e9dicales Saint Titi"}],"covid:codepostal":[{"type":"literal","property_id":208,"property_label":"Code Postal","is_public":true,"@value":"56783"}],"covid:ville":[{"type":"literal","property_id":207,"property_label":"Ville","is_public":true,"@value":"Cartoonville"}],"covid:dpt":[{"type":"literal","property_id":209,"property_label":"D\u00e9partement","is_public":true,"@value":"56"}],"covid:capaccueil":[{"type":"literal","property_id":210,"property_label":"Capacit\u00e9 d\u0027Accueil","is_public":true,"@value":"2232"}],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Laboratoire d\u0027analyses m\u00e9dicales Saint Titi"}]},{"@context":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api-context","@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/items\/9","@type":["o:Item","covid:Laboratoire"],"o:id":9,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/users\/1","o:id":1},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/resource_classes\/122","o:id":122},"o:resource_template":{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/resource_templates\/7","o:id":7},"o:thumbnail":null,"o:title":"Laboratoire Grominet","thumbnail_display_urls":{"large":null,"medium":null,"square":null},"o:created":{"@value":"2021-05-04T12:02:07+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2021-05-04T12:02:07+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"o:site":[{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/sites\/1","o:id":1}],"covid:ID":[{"type":"literal","property_id":222,"property_label":"Identifiant_Labo","is_public":true,"@value":"12433"}],"covid:adresse":[{"type":"literal","property_id":206,"property_label":"Adresse","is_public":true,"@value":"12 Avenue du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc"}],"covid:nom":[{"type":"literal","property_id":204,"property_label":"Nom","is_public":true,"@value":"Laboratoire Grominet"}],"covid:codepostal":[{"type":"literal","property_id":208,"property_label":"Code Postal","is_public":true,"@value":"93123"}],"covid:ville":[{"type":"literal","property_id":207,"property_label":"Ville","is_public":true,"@value":"Comicville"}],"covid:dpt":[{"type":"literal","property_id":209,"property_label":"D\u00e9partement","is_public":true,"@value":"93"}],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Laboratoire Grominet"}]},{"@context":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api-context","@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/items\/10","@type":["o:Item","covid:RendezVous"],"o:id":10,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/users\/1","o:id":1},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/resource_classes\/124","o:id":124},"o:resource_template":{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/resource_templates\/10","o:id":10},"o:thumbnail":null,"o:title":"RDV 1","thumbnail_display_urls":{"large":null,"medium":null,"square":null},"o:created":{"@value":"2021-05-04T12:03:10+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2021-05-04T12:03:10+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"o:site":[{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/sites\/1","o:id":1}],"covid:numss":[{"type":"literal","property_id":211,"property_label":"Num\u00e9ro de S\u00e9curit\u00e9 Sociale","is_public":true,"@value":"1567778778"}],"covid:ID":[{"type":"literal","property_id":222,"property_label":"Identifiant_Labo","is_public":true,"@value":"12432"}],"covid:datejour":[{"type":"literal","property_id":215,"property_label":"Date","is_public":true,"@value":"04\/05\/2021"}],"covid:heure":[{"type":"literal","property_id":216,"property_label":"Heure","is_public":true,"@value":"13:30"}],"covid:typetest":[{"type":"literal","property_id":217,"property_label":"Type de test","is_public":true,"@value":"PCR"}],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"RDV 1"}]},{"@context":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api-context","@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/items\/11","@type":["o:Item","covid:RendezVous"],"o:id":11,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/users\/1","o:id":1},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/resource_classes\/124","o:id":124},"o:resource_template":{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/resource_templates\/10","o:id":10},"o:thumbnail":null,"o:title":"RDV2","thumbnail_display_urls":{"large":null,"medium":null,"square":null},"o:created":{"@value":"2021-05-04T12:03:48+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2021-05-04T12:03:48+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"o:site":[{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/sites\/1","o:id":1}],"covid:numss":[{"type":"literal","property_id":211,"property_label":"Num\u00e9ro de S\u00e9curit\u00e9 Sociale","is_public":true,"@value":"1445638472"}],"covid:ID":[{"type":"literal","property_id":222,"property_label":"Identifiant_Labo","is_public":true,"@value":"12433"}],"covid:datejour":[{"type":"literal","property_id":215,"property_label":"Date","is_public":true,"@value":"04\/05\/2021"}],"covid:heure":[{"type":"literal","property_id":216,"property_label":"Heure","is_public":true,"@value":"13:30"}],"covid:typetest":[{"type":"literal","property_id":217,"property_label":"Type de test","is_public":true,"@value":"PCR"}],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"RDV2"}]},{"@context":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api-context","@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/items\/12","@type":["o:Item","covid:RendezVous"],"o:id":12,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/users\/1","o:id":1},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/resource_classes\/124","o:id":124},"o:resource_template":{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/resource_templates\/10","o:id":10},"o:thumbnail":null,"o:title":"RDV2","thumbnail_display_urls":{"large":null,"medium":null,"square":null},"o:created":{"@value":"2021-05-04T12:04:37+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2021-05-04T12:04:37+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"o:site":[{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/sites\/1","o:id":1}],"covid:numss":[{"type":"literal","property_id":211,"property_label":"Num\u00e9ro de S\u00e9curit\u00e9 Sociale","is_public":true,"@value":"1990363352"}],"covid:ID":[{"type":"literal","property_id":222,"property_label":"Identifiant_Labo","is_public":true,"@value":"12433"}],"covid:datejour":[{"type":"literal","property_id":215,"property_label":"Date","is_public":true,"@value":"04\/05\/2021"}],"covid:heure":[{"type":"literal","property_id":216,"property_label":"Heure","is_public":true,"@value":"13:30"}],"covid:typetest":[{"type":"literal","property_id":217,"property_label":"Type de test","is_public":true,"@value":"Antigenique"}],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"RDV2"}]},{"@context":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api-context","@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/items\/13","@type":["o:Item","covid:NombreTestDispoJournaliers"],"o:id":13,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/users\/1","o:id":1},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/resource_classes\/125","o:id":125},"o:resource_template":{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/resource_templates\/9","o:id":9},"o:thumbnail":null,"o:title":"Test Dispos - 04\/05\/2021 - Saint Titi","thumbnail_display_urls":{"large":null,"medium":null,"square":null},"o:created":{"@value":"2021-05-04T12:05:47+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2021-05-04T12:05:47+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"o:site":[{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/sites\/1","o:id":1}],"covid:ID":[{"type":"literal","property_id":222,"property_label":"Identifiant_Labo","is_public":true,"@value":"12432"}],"covid:datejour":[{"type":"literal","property_id":215,"property_label":"Date","is_public":true,"@value":"04\/05\/2021"}],"covid:nbtotal":[{"type":"literal","property_id":218,"property_label":"Nombre de test total disponibles","is_public":true,"@value":"150"}],"covid:nbAnti":[{"type":"literal","property_id":220,"property_label":"Nombre de test antig\u00e9niques disponibles","is_public":true,"@value":"50"}],"covid:nbS\u00e9ro":[{"type":"literal","property_id":221,"property_label":"Nombre de test S\u00e9rologiques disponibles","is_public":true,"@value":"50"}],"covid:nbPCR":[{"type":"literal","property_id":219,"property_label":"Nombre de test PCR disponibles","is_public":true,"@value":"50"}],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Test Dispos - 04\/05\/2021 - Saint Titi"}]},{"@context":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api-context","@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/items\/14","@type":["o:Item","covid:NombreTestDispoJournaliers"],"o:id":14,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/users\/1","o:id":1},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/resource_classes\/125","o:id":125},"o:resource_template":{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/resource_templates\/9","o:id":9},"o:thumbnail":null,"o:title":"Test Dispos - 04\/05\/2021 - Lab Grominet","thumbnail_display_urls":{"large":null,"medium":null,"square":null},"o:created":{"@value":"2021-05-04T12:07:02+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2021-05-04T12:07:02+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"o:site":[{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/sites\/1","o:id":1}],"covid:ID":[{"type":"literal","property_id":222,"property_label":"Identifiant_Labo","is_public":true,"@value":"12433"}],"covid:datejour":[{"type":"literal","property_id":215,"property_label":"Date","is_public":true,"@value":"04\/05\/2021"}],"covid:nbtotal":[{"type":"literal","property_id":218,"property_label":"Nombre de test total disponibles","is_public":true,"@value":"120"}],"covid:nbAnti":[{"type":"literal","property_id":220,"property_label":"Nombre de test antig\u00e9niques disponibles","is_public":true,"@value":"10"}],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Test Dispos - 04\/05\/2021 - Lab Grominet"}]},{"@context":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api-context","@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/items\/17","@type":["o:Item","covid:TestEffectuesJournaliers"],"o:id":17,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/users\/1","o:id":1},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/resource_classes\/126","o:id":126},"o:resource_template":{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/resource_templates\/11","o:id":11},"o:thumbnail":null,"o:title":"Test Effectu\u00e9s - 04\/05\/2021 - Lab Saint Titi","thumbnail_display_urls":{"large":null,"medium":null,"square":null},"o:created":{"@value":"2021-05-04T12:12:16+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2021-05-04T12:13:26+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"o:site":[{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/sites\/1","o:id":1}],"covid:datejour":[{"type":"literal","property_id":215,"property_label":"Date","is_public":true,"@value":"04\/05\/2021"}],"covid:ID":[{"type":"literal","property_id":222,"property_label":"Identifiant_Labo","is_public":true,"@value":"12432"}],"covid:nbtotal":[{"type":"literal","property_id":218,"property_label":"Nombre de test total disponibles","is_public":true,"@value":"100"}],"covid:nbPCR":[{"type":"literal","property_id":219,"property_label":"Nombre de test PCR disponibles","is_public":true,"@value":"40"}],"covid:nbS\u00e9ro":[{"type":"literal","property_id":221,"property_label":"Nombre de test S\u00e9rologiques disponibles","is_public":true,"@value":"20"}],"covid:nbAnti":[{"type":"literal","property_id":220,"property_label":"Nombre de test antig\u00e9niques disponibles","is_public":true,"@value":"40"}],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Test Effectu\u00e9s - 04\/05\/2021 - Lab Saint Titi"}]},{"@context":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api-context","@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/items\/18","@type":["o:Item","covid:TestEffectuesJournaliers"],"o:id":18,"o:is_public":true,"o:owner":{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/users\/1","o:id":1},"o:resource_class":{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/resource_classes\/126","o:id":126},"o:resource_template":{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/resource_templates\/11","o:id":11},"o:thumbnail":null,"o:title":"Test Effectu\u00e9s au 04\/05\/2021 - Lab Grominet","thumbnail_display_urls":{"large":null,"medium":null,"square":null},"o:created":{"@value":"2021-05-04T12:13:13+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:modified":{"@value":"2021-05-04T12:13:13+00:00","@type":"http:\/\/www.w3.org\/2001\/XMLSchema#dateTime"},"o:media":[],"o:item_set":[],"o:site":[{"@id":"http:\/\/localhost:8080\/omeka-s\/api\/sites\/1","o:id":1}],"covid:datejour":[{"type":"literal","property_id":215,"property_label":"Date","is_public":true,"@value":"04\/05\/2021"}],"covid:ID":[{"type":"literal","property_id":222,"property_label":"Identifiant_Labo","is_public":true,"@value":"12433"}],"covid:nbtotal":[{"type":"literal","property_id":218,"property_label":"Nombre de test total disponibles","is_public":true,"@value":"100"}],"covid:nbPCR":[{"type":"literal","property_id":219,"property_label":"Nombre de test PCR disponibles","is_public":true,"@value":"100"}],"covid:nbS\u00e9ro":[{"type":"literal","property_id":221,"property_label":"Nombre de test S\u00e9rologiques disponibles","is_public":true,"@value":"0"}],"covid:nbAnti":[{"type":"literal","property_id":220,"property_label":"Nombre de test antig\u00e9niques disponibles","is_public":true,"@value":"0"}],"dcterms:title":[{"type":"literal","property_id":1,"property_label":"Title","is_public":true,"@value":"Test Effectu\u00e9s au 04\/05\/2021 - Lab Grominet"}]}]